有無人同我一樣諗著煲底見之後就會自殺

呢場運動畀左我好多人生意義

本身我呢個人係nothing ，係零

但係呢場運動令我想香港重光

光復香港

時代革命

咁點解要自殺

點解啊？？

本來無一物

生又何苦
死又何懼

咁點解昨日你唔死？
即係你仲有生存嘅理由
煲底見完後，會有第二個理由等你
只要你唔好選擇放棄

贏咗咪再揾其他意義囉

老老豆豆
我覺得中共一日不除
佢都借搞鳩香港
下個任務咪中共解體

唔知架

只係我細個到而家成廿歲人都覺得人生無意義
咁長命係折磨

未揾到意義

見完之後仲要守住香港唔好再比人入侵！

一齊 加入警隊 實踐抱負

《生命中不能承受之輕》
你應該冇咩責任係身

成功左就唔再會系零

都係咁諗 讀完philo發現人生存其實係受緊苦
唔會自殺 但係每日生活係等緊死亡嗰一刻

贏左先算
話唔定建國運動果日就拆左依家棟垃圾政府大樓

我。
不過又好驚其他人(比如話藍絲)
覺得我係因為重光而死
其實都唔知到時仲有冇呢個勇氣同想法
至少依家我有
或者係依家都想死

咁後生 日後大把機會啦 最多咪唔好喺香港住

安樂死係最好不過

唔好啦
重光之後仲有好多野要做㗎，完善政制同制定政策好多大少社區事務需要大家

煲底相見到先算

揾個女仔拍下拖

20歲只係青春嘅開始 只係你未搵到方向 唔好放棄🙌🏻

就算你自殺都死得有意義

我喺gta online臨死嗰刻之前 成日揸架貨車去在向好多警察 然後跟住WASTED

好似有啲理解到樓主
就算煲底好熱鬧，自己都好似無融身之處

手足 想幫到香港係靠長期精進自身
留返條有用之軀 幫助仲未死既人

Baby boomer 藍絲大中華弱智就快死哂

見證我地新一代香港兒女既事業啦

你班友都傻，光復香港，香港點解重要係因為香港人，作為新一代你地就係將來既棟樑，仆你個街打贏一場小仗就自殺，係咪炳得你少

呢個世界有種人係死左都唔覺眼
就係我

仲鳩嗡

少你一個都嫌多呀屌你，唔好亂諗

訓先

唔想起身

完全明白。

小學雞成日喺度嗌生嗌死

冇記錯樓主7月頭已經9up過會死
都過咗4個月都仲生outout
出過大量post都半途而廢，半桶水
冇料扮四條，明明自己畫畫唔好都仲要教人
連post自己啲畫出嚟嘅勇氣都冇
書又讀唔成，成日死出嚟做attention seeker
其實你現實有冇朋友？

唔好呀！贏左唔可以自殺！一個都不能少呀

我未去到咁極端，
不過煲底見完之後，香港一切安好後，
會離開香港

香港重光到你就會搵到新意義，唔好自殺

講得好

唔好傻
你以為煲底見完，中共唔會反擊？
仲要留返條命幫下一代

贏左，之後仲忙，之後仲要靠你重建番香港，死？容咩易，幫手打埋落去先辛苦，除非你冇義氣，否則大把野要你幫手！

一樣

煲底相見完仲要一齊重建同守護香港

我有印象之前係第二個po度見過同一段留言
可能都係你
未來有好多未知
且過且珍惜

喂 唔準啊

留tg喇 我溝你

煲底只係第一個階段性勝利
依半年積落既問題山咁高

既然依個家就係你唯一既存在意義
咁佢未死之前 你點可以死

會考慮光復之後就離開香港

人是求生不是求死！
如果贏左場杖我哋要重建返香港🇭🇰計劃吓黃色飲食圈生意，幫手足出來之後有工作。
兄弟爬山各自努力💪